撿到手榴彈把玩炫耀 直接變他的死亡直播

泰國一名男子近日在林中獵野雞，卻誤入邊境巡警的林中靶場，途中發現一枚手榴彈後拾起，甚至開直播向好友們炫耀，結果手榴彈直接在手中爆炸，男子直接遭炸死在林中，過程也全被自己錄了下來。

《Mgronline》報導，泰國一名29歲男子於當地時間周五（8日）赴林中獵野雞，誤闖巡警的靶場還撿起一枚手榴彈，他立刻透過手機直播向朋友炫耀。67歲的父親在手機中觀看直播，沒多久兒子就立刻斷訊，擔心發生危險因此趕緊報案。警方經過一整天的調查搜尋，終於在一片林區找到男子的座車，而屍體就在離車子的不遠處，他的手臂被炸斷當場死亡。

警方表示，這名男子撿到了遺落在地上的5-6顆M79型型槍榴彈，還透過手機向父親和朋友直播，當時男子還說「沒有找到野雞，但發現一堆報廢的榴彈」，之後便拿起來敲在石頭上，隨後直播中斷。

觀看男子直播的朋友見狀也立即打電話聯絡他，但一直聯絡不上，還出動尋找卻沒有結果，之後報警求助。警方在事發地點附近找到了被炸毀的手機，通知拆彈小組前來清理現場的遺留炸彈。

想睇

之後便拿起來敲在石頭上，隨後直播中斷。
原來敲得爆？

片呢？

已發射但冇爆的榴彈
好唔穩定

應該係以前啲人抆咗針但冇爆到

我要睇治癒片呀

有冇片睇呀?

有片未

片？